好似中級燙傷 睇咩醫生好

慎入

唔小心穿咗水泡
有冇醫生推薦 唔想留疤

睇個樣都深深地
不如去睇急症

好似腐皮

幾點整親 拿拿臨沖吓水先

尋日

咁冇啦
去急症啦

屌你睇醫生啦 你期望呢度有人幫你急救咩

未試過 所以我topic有寫應該去邊睇

急症室啦

去緊了

未試過就去急症室啦

去睇醫生啦 問連登有咩用

睇精神科
你係個腦有事
弱智

排急症啦

一月個時比熱水袋碌親，

慎入

三日了樓豬點呀

係咪俾滾水辣到之後沖水喉水唔夠耐
我最近都俾滾水碌親手指
即刻狗衝沖咗2-3個鐘頭水喉水
一離開流動水
隻手指啲神經就好似畀火燒咁痛
之後再浸下少少凍嘅冰水
先叫好啲啲
2日後手指先至生一粒好細嘅水泡
之後再變死皮好快剝落
再生番啲新皮